鳩容係英國人，低智深係美國人，兩大外國勢力攪鳩香港，可以點？

共產黨成日講果d外國勢力？

反美是工作,留美是生活

蓮花圖出動

用大量ac去佢地個page 留言

打到漢奸，擁護習近平新時代中國特色社會主義道路，美帝忘我之心不死，美帝間諜，底級紅高級黑， 煽動民族情緒，批鬥美國國籍漢奸
係中國人就就要全家中國籍

班廢老知唔知低智深係美國人？

佢地代替外國勢力煽動港人內部分裂，識做啦大家

比多d廢老知啦，廢老唔知佢地係外國勢力黎

推手

高大導食左隻支那雞之後已經浪子回頭啦，咪再講以前啦

鳩容啦？佢幾年前屌雨革話放棄英藉，棄左未？

帶領仔女逃離亞洲 香港只係賺錢平台

可以整個長輩圖講下喎

好多廢老唔知呢兩隻奶共狗係外國勢力黎

好多廢老都係口講愛國但住喺外國，點對付？

踢爆班垃圾囉，